曼德拉效應(2)

舊post爆咗,新post繼續討論

以下d 文字同內容甚至youtube片都係出至一個宗教團體既報導,但整件事我覺得完全同呢個宗教無關,佢地只係報導左呢單新聞,然後加入自己宗教既見解,所以入面有d涉及宗教內容,請自行分辨

一套50多年前出版的著名童書《Berenstein Bears》，
不知從何時開始，所有相關資訊，
包括互聯網，甚至人們珍藏的書本上，
本來印刷了的書名，突然一律如魔法般，變成《Berenstain Bears》！

這事令人費解，甚至接近「靈異」事件，
掀起了一連串的網上討論。

當你了解來龍去脈以後，
你會驚覺，我們以為牢固的現實世界
原來，竟是這麼脆弱。

意思是，假如一天你睡醒後，
你記憶之中的多啦A夢，變成了多啦B夢，
你會覺得恐怖嗎？
但現實中，就正正發生著這麼恐怖的事... ...

The Berenstein Bears，一套於美國非常著名的兒童圖書。 Berenstein Bears，由 Stan 及 Jan Berenstein 所創作， 由 1962 年開始，出版第一本兒童圖書，至今已超過 50 年。

Berenstein Bears 是很多人的童年回憶，它的讀物亦是很多人的收藏之一。

甚至在無數個晚上，很多父母都會把它的讀物，當作牀邊故事，哄小孩入睡。
但不知何時開始，Berenstein Bears 的所有資訊、珍藏書本，
甚至互聯網， 都不再是 Berenstein Bears 這個名字，突然變了 Berenstain Bears，
由「stein」s-t-e-i-n，變為「stain」s-t-a-i-n。

這實在是一件十分奇怪，令人難以理解的事情。
甚至連官方網站，也變成了 Berenstain Bears。

如果你於 YouTube 網站，輸入“Berestein Bears”搜尋，
你會發現，很多片段的名稱是“Berestein Bears”，
s-t-e-i-n 但內容卻是“Berestain Bears”，s-t-a-i-n。

這就證明，在很多人的思想當中，
明明 Berenstein Bears 的英文串法就是 stein，而不是 stain，
這才會出現，現時很多人都串錯這個英文字的情況。

這件「靈異」事件，掀起了網上一連串的討論。
為甚麼過去的現實好像改變了，與他們的記憶不再一樣，
人們就像進入了平行世界，有兩個現實一般。

由於，所有關於 Berenstein Bear 的歷史，像是全部被改寫了，
因此，有些人嘗試尋找一些以前的刊物，
去證明這個卡通人物的名字是 Berenstein，而不是 Berenstain。

例如，1985 年的電視節目表、1992 年的報紙、1998 年的報紙、2003 年的報紙、
又例如一些圖書的名稱是 Berenstein，但作者名又變回 Berenstain。

這些零碎的報章，就是少數歷史被改變後，還得以遺留下來的珍貴資料。

這件事其實是 Freemason 的實驗。
並且，在神的容許下，2012 年後，有些人會得著某程度改變時間的能力。
因為從 Berenstein 的圖書當中，已經作出了解答，這輛火車，號數為 88，
火車 88 正正就是電影《回到未來》當中，改變時空的密碼。

youtube

Angry Video Game Nerd 最近都拍左一集講 Berenstein Bear
佢都記得係 Berenstein 唔係 Berenstain

唔好google
1.曼德拉死之前，南非總統叫咩名
2.比卡超條尾個端位係咩色
3.甘乃迺死嗰陣打條呔係咩色
問十個信曼德拉效應嘅十個都答唔出
咁講咩陰謀論，根本一開始就唔識

又曼加拉效應

記錯或唔知就話曼德拉效應
頭兩次聽都覺得幾有趣
但當多人講就覺得好戇鳩好煩

曼德拉效應真相：